支持黃色kpop圈，支持CLC

不過低調啲 唔好搞到牙錠

樓主幾靚仔

show到背脊姐

邊隊先係藍..

iz

宇宙少女

Fc咗？

唔好攻擊我老婆..

我地idle

宋雨琦

護旗=紅 撐警=藍

416係講緊韓國世越號喎

都係黃

好

宇宙少女邊關事
踢走嗰三條NMSL啦
十個一樣好好

撐警!

人地講緊鐵達尼呀
7能到

推上黎等人笑你